手機殼控入黎呢邊

冇冇人好似我咁不停搵靚case 用

uag 夠唔夠

pelican 都幾正

上年xs max 買咗4個殼用咗2千蚊
一年後發覺只用咗一個殼
然後覺得自己好on9
今年起只用一個殼算

無你用咁多錢
但我上年xsmax ,淘左成十個殼
仲要個個殼都送玻璃貼 成十塊未用過

皮套J死人

仲要係台灣公司 支持

Casetify

控乜撚？
控制個手機殼？

有冇迷彩色或者軍綠色嘅款？

MOUS

多數都用死一個case 架la 邊有人睇你用乜case
黃左咪換過個lo

7Plus淘佬cheap雞清水軟殼用足三年黃撚晒
U12+用原廠殼
呢幾年換機都係因為J部機個design，所以都係清水殼

想搵ip xr 留名

lm

mous limitless
element case不過好撚貴

casetify 其實都ok
多款揀